一想起 再累也是要做人

我的思緒便繃緊

最好成世迷迷糊糊 不要醒

不要用笑話逼我暫時興奮

不開心就不開心